linhkg 左上角個製

可唔可以唔好一click
就顯示user name
想轉台都驚比人見到

連巴打

搞搞佢

開係站務台佢地先會見到

我睇你唔到

開左係站務台已經

有得set做假名